請問大學課程JUPAS 同 IB 有咩分別 ???

Ib好似係中學
jupas係大學

唔識google? 下下靠人, 大學都唔洗入喇

佢係問jupas 入u , 同ib 入u 有咩分別。
jupas 入果啲呢，就可以一炮過報晒九間大學加其他學院既課程，support docuement 果啲可以一次過upload 上jupas ；ib 果啲要報non jupas , 想入邊幾間就報邊幾間，support docuement 要交多幾次，比較麻煩。但ib 課程比dse 課程黎講學生精神上輕鬆啲，更加可以達到全人發展

IB讀既野深過dse
不過d對手較弱(好多i school仔好懶)
題目亦多數簡單直接，唔似dse頭成日比伏你踩

無通識不過有TOK
中文極淺，英文唔考你靚字靚句

認同性高，可報本地，美國，玩埋英國ucas都得

有錢仔讀IB 輕鬆入hku
傻仔讀dse 死讀爛讀入垃圾city poly ust

多謝哂

多謝哂巴打